邊個攪我師傅黃洋達， 我同你死撚過

我最憎人就係反骨